---
title: Branche
---

# Branche

Une branche est un élément organisationnel pouvant notamment être associé aux données RH.

Ex. Une société a deux branches (ou succursales) à Paris et Berlin.
Les employés seront donc associés à l'une des deux branches.


::tour{doctype="Branch"}
Voir des exemples de branches sur la démo
::